17年後嘅今日，已經無人提911...

因為班兒登仔當時都未出世

911

你睇番美國時間先不如
睇下美國而家幾多點？

911事件攪到美國咁多年轉移哂d視線去中國, 而家攪掂哂開始重返亞洲撚狗

隔黎 post 成140個 reply

陰謀論話係美國自編自導自演

個陣俾牙婆吵醒叫我睇直播，好震撼

當年睇到

記得DC好似賣得九百萬部
莎木賣1百萬計比例其實銷量好撚高
叫好不叫座主因都係DC

咁你出左世咪好撚威? 吊你老母

仲少過陳展鵬結婚

DC 狗亂入

原來覆錯咗

陰謀論者/左膠/環保撚
邊個最煩

美國時間凌晨4點......班美國人都未起身

係咪要賣哂報紙頭版？ 新聞loop 足全日？

巴打比你點一點我即刻醒曬

下年64 一定要當日先提大家去集會!

兒登有報紙? 有新聞?
share 都無啦

btw
有咩話題？樓主想討論啲咩，我同你一齊討論啦

美國時間911 果日有幾多討論？